<StrSheet_HelpData xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/StrSheet_HelpData" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/StrSheet_HelpData StrSheet_HelpData.xsd">
    <String id="1000">Ajuda para Iniciantes</String>
    <String id="1001">Basicos</String>
    <String id="1002">Interface de usuário</String>
    <String id="1003">Mini-Mapa</String>
    <String id="1004">Links de localização</String>
    <String id="1005">Bússola</String>
    <String id="1011">Distancia da camera</String>
    <String id="1006">Habilidade em cadeia</String>
    <String id="1007">Cristais</String>
    <String id="1010">Dificuldade da missão</String>
    <String id="1012">Party Gathering</String>
    <String id="1016">Durante as lutas</String>
    <String id="1025">se locomover</String>
    <String id="2000">Ajuda intermediaria</String>
    <String id="2008">encantamento</String>
    <String id="2013">Party Monsters</String>
    <String id="2015">Medalhas</String>
    <String id="2018">Construindo</String>
    <String id="2019">Extraindo</String>
    <String id="2020">Glyphs</String>
    <String id="2021">Campos de batalha</String>
    <String id="2022">LFG</String>
    <String id="2023">Brokerage</String>
    <String id="2030">Espaço de inventário</String>
    <String id="2031">Criação de Guilda</String>
    <String id="2032">Nexus</String>
    <String id="2033">Reputação/missões diárias</String>
    <String id="2034">Limite do Guerreiro</String>
    <String id="2035">Desfiladeiro Fraywind</String>
    <String id="2036">Raid</String>
    <String id="2037">Skyring dos Campeões</String>
    <String id="2100">Comandos do chat</String>
    <String id="2101">Emotes</String>
    <String id="10101">Mova seu personagem com as teclas &lt;font color="#FF0000"&gt;WASD&lt;/font&gt;. Fale com o NPC com a tecla &lt;font color="#FF0000"&gt;F&lt;/font&gt;.</String>
    <String id="10201">Alterne entre UI e modo Combat usando a tecla &lt;font color="#FF0000"&gt;Alt&lt;/font&gt; ou a tecla &lt;font color="#FF0000"&gt;Esc&lt;/font&gt;.</String>
    <String id="10301">Pressione N para mostrar e ocultar o Minimapa. Você pode usá-lo para localizar NPCs de missões, membros do grupo e objetivos.</String>
    <String id="10401">Clicar em um nome azul no registro da missão destaca aquele monstro ou NPC em seu mapa.</String>
    <String id="10501">A bússola no canto superior direito marca a localização de muitas coisas, como entregadores de missões próximos.</String>
    <String id="10511">Você pode definir a distância máxima entre a câmera e seu personagem em 'Distância Máxima da Câmera' nas Configurações.</String>
    <String id="10601">Algumas habilidades se encadeiam a outras. Quando eles aparecerem na sua IU, pressione a tecla de &lt;font color="#FF0000"&gt;Espaço&lt;/font&gt; para ativalas.</String>
    <String id="10701">1. Cristais de aprimoramento podem aumentar suas habilidades.</String>
    <String id="10702">2. equipe cristais de aprimoramento vermelhos em armas, azuis em armaduras e verdes em anéis e brincos.</String>
    <String id="10801">1. Equipamentos sintonizados podem ser encantados através do &lt;font color="#FF0000"&gt;Atividades - Encantar&lt;/font&gt; no menu.</String>
    <String id="11001">A cor do nome da missão e o número do nível indicam sua dificuldade.</String>
    <String id="11201">1. Os membros do grupo podem multiplicar os ganhos coletando ao mesmo tempo um recurso.</String>
    <String id="11202">2. O personagem mais qualificado determina o sucesso do grupo na coleta.</String>
    <String id="11301">Monstros muito difíceis com ícones de caveira na frente de seus nomes geralmente exigem um grupo para serem mortos.</String>
    <String id="11501">1. As medalhas são concedidas pela repetição de missões e missões de guilda.</String>
    <String id="11502">2. Troque medalhas por equipamentos nas lojas de medalhas das principais cidades.</String>
    <String id="11601">Se os olhos de um monstro ficarem vermelhos, ele está prestes a desencadear um ataque poderoso.</String>
    <String id="11801">1. Oficinas de artesanato nas principais cidades ensinam você a fabricar equipamentos a partir de materiais coletados.</String>
    <String id="11802">2. Primeiro, compre receitas de artesanato e reagentes necessários dos comerciantes da oficina.</String>
    <String id="11803">3. Existem 5 tipos de itens que podem ser fabricados: armas, armaduras, consumíveis alquímicos, gravuras e consumíveis de aliança.</String>
    <String id="11804">4. fabricação consome pontos de produção. Cinco pontos de produção são restaurados a cada 5 minutos. Até 1.440 pontos de produção são restaurados por dia.</String>
    <String id="11805">5. Você pode desbloquear a capacidade de criar itens artesanais depois de aprimorar suas habilidades de artesanato e fazer um teste de artesanato.</String>
    <String id="11901">1. A maioria dos equipamentos pode ser dividida (extraída) em materiais de artesanato úteis.</String>
    <String id="11902">2. Receitas de extração podem ser adquiridas em qualquer loja de produtos em geral.</String>
    <String id="11903">3. Sua habilidade de extração deve ser tão alta quanto o nível do equipamento que você está tentando extrair.</String>
    <String id="12001">1. Ative Glyphs para melhorar suas habilidades ao atingir o nível 20.</String>
    <String id="12003">2. Os Glyphs são ativados através do menu Habilidades. Você pode ativar quantos Glyphs seus pontos de Glyphs permitirem.</String>
    <String id="12004">3. Se você não tiver certeza sobre qual glyph selecionar, use o recurso [glyph recomendado].</String>
    <String id="12101">1. No nível 57, participe dos campos de batalha através dos porteiros de batalha nas cidades principais.</String>
    <String id="12102">2. Troque as medalhas que você ganha por equipamentos e consumíveis da guilda.</String>
    <String id="12201">1. Forme grupos rapidamente usando a função LFG (Y) no menu Social.</String>
    <String id="12202">2. Ou participe de um grupo em andamento.</String>
    <String id="12203">3. Selecione os membros do grupo entre os candidatos ao LFG no menu Social.</String>
    <String id="12301">1. Brokers(corretores) nas principais cidades ou vilas ajudam você a vender ou comprar itens de outros jogadores.</String>
    <String id="12302">2. Ao comprar, você pode optar por negociar com o vendedor ou comprar o item imediatamente.</String>
    <String id="12303">3. Os pagamentos são liquidados e os itens comprados são coletados por meio das guias Vendas e Compras.</String>
    <String id="12501">Os mestres de teletransporte nas cidades podem teletransportá-lo de volta para áreas remotas que você visitou.</String>
    <String id="13001">Por um preço, um gerente de estoque pode expandir seu estoque.</String>
    <String id="13101">Você pode criar uma guilda através dos gerentes de guilda nas principais cidades.</String>
    <String id="13201">1. Nexuses aparecem em intervalos definidos em Khanovar Front, Argonea e Granarkus.</String>
    <String id="13202">2. Quando um nexu aparece, o mapa mundial e o minimapa exibem sua localização.</String>
    <String id="13203">3. Monstros existentes desaparecem e outros misteriosos emergem. Mate três fases de monstros do Nexus para fechá-lo.</String>
    <String id="13204">4. Na Fortaleza Zulfikar, o Agnitor oferece missões de nexu, que rendem a você reputação e créditos de Agnitor.</String>
    <String id="13301">1. Ganhe reputação no nível 58 através de missões de várias facções. Profile &gt; A reputação mostra seu progresso.</String>
    <String id="13302">2. Os NPCs das facções têm missões diárias que concedem reputação e créditos. As missões diárias não podem ser repetidas naquele dia.</String>
    <String id="13401">1. Algumas habilidades de guerreiro aumentam sua vantagem contra os inimigos.&lt;BR&gt;2. A contagem de limites é exibida quando habilidades de limite são usadas.</String>
    <String id="13402">3. A contagem de bordas é exibida abaixo do HP do inimigo.&lt;BR&gt;4. A vantagem é reiniciada se o guerreiro deixá-la expirar.</String>
    <String id="13403">5. Quando o medidor mudar de cor e exibir um ícone, explore a borda para causar mais danos. Quanto maior a borda, maior será o dano.</String>
    <String id="13501">1. Encante equipamentos elegíveis com bônus através do botão de encantamento no canto inferior esquerdo do seu inventário ou pressione [T].</String>
    <String id="13502">2. Encantar custa matéria-prima e alkahest do mesmo nível ou de nível superior. A interface selecionará automaticamente os materiais encantadores ideais.</String>
    <String id="13503">3. Quanto mais matéria-prima você investir, maiores serão as chances de sucesso. A UI destacará os materiais recomendados para o próximo bônus de encantamento do item.</String>
    <String id="13504">4. Quando você tiver uma grande quantidade de materiais encantadores, selecione 'Encantamento Automático' para encantar automaticamente.</String>
    <String id="13601">1. A partir do nível 30, participe de campos de batalha PvP através do sistema de pareamento de campos de batalha.</String>
    <String id="13602">2. Troque os créditos de reputação que você ganha nos campos de batalha por equipamentos e consumíveis.</String>
    <String id="13701">1. Capture pyres e mate inimigos para ganhar pontos.&lt;BR&gt;Para capturar um pyre, pressione a tecla [F] quando estiver perto do pyre.</String>
    <String id="13704">2. Alguns monstros no campo de batalha dão um buff ou pontos de equipe por matá-los.</String>
    <String id="13706">3. Cristais Zenóbicos em Fraywind Canyon aumentarão sua velocidade de montaria.</String>
    <String id="13801">1. A menos que estejam em uma masmorra, os líderes do grupo podem usar o gerenciamento de ataque (B) para criar um ataque.</String>
    <String id="13802">2. Durante uma invasão, você não pode progredir em missões, exceto missões de invasão. E as recompensas da caça diminuem bastante.</String>
    <String id="13803">3. Os líderes da Raid podem mudar os agrupamentos do grupo.</String>
    <String id="13804">4. As verificações 'pronto' ajudarão a garantir que todos estejam prontos para partir.</String>
    <String id="13805">5. Os líderes da raid podem conceder poder de convite para que outros possam convidar jogadores para a raid.</String>
    <String id="13806">6. Cada membro da raid pode personalizar sua visão de buffs e debuffs para cada grupo como quiser.</String>
    <String id="13901">1. Champions' Skyring é um campo de batalha cronometrado 3v3 onde as equipes precisam apenas eliminar a outra equipe.</String>
    <String id="13902">2. Se toda a equipe adversária estiver morta, você vence a rodada. Ganhe duas das três rodadas para vencer a batalha.</String>
    <String id="13903">3. Quando o tempo acabar, quem tiver mais sobreviventes vence. Equipes com o mesmo número de sobreviventes quando o tempo acabar empatam.</String>
    <String id="110001">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Chat&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /Say (/s): Converse com jogadores próximos.&lt;BR&gt;- /Area (/a): Converse no canal da área.&lt;BR&gt;- /Trade (/t): Chat do Leilão.&lt;BR&gt;- /Party (/p): Converse com seu grupo.&lt;BR&gt;- /Raid (/ra) (/i): Converse com a raid (Grupo).&lt;BR&gt;- /Whisper(/w) [OO]: Sussurre OO em particular.&lt;BR&gt;- /alliance (/f): Converse no chat da sua aliança.&lt;BR&gt;- /echelon (/l): Converse no chat de liderança da aliança.&lt;BR&gt;- /líder (/x): Envia uma mensagem como líder da Aliança. (Disponível apenas para líder.)&lt;BR&gt;- /notice (/n): Envie um aviso de grupo/raid. (Disponível apenas para líder do grupo/raid.)&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Party&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /invite [OO]: Convide OO para seu grupo.&lt;BR&gt;- /drop: Saia do grupo.&lt;BR&gt;- /kick [OO]: Remova OO do seu grupo. &lt;BR&gt;- /disband: Dissolva seu grupo.&lt;BR&gt;- /leader [OO]: Torne OO líder do grupo.&lt;BR&gt;- /lfg (/u) : Postar mensagem procurando por grupo.&lt;BR&gt;- /notice(/n): Mensagem do líder do grupo para dar um aviso.</String>
    <String id="110002">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Guild&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /guildlist : View the guild list.&lt;BR&gt;- /ginvite [OO]: Invite OO to the guild.&lt;BR&gt;- /gquit : Leave the guild.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Friend&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /friendlist : View the friend list.&lt;BR&gt;- /friend [OO] : Add OO as a friend.&lt;BR&gt;- /block [OO] : Block OO.&lt;BR&gt;- /unblock [OO] : Unblock OO.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Dueling&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /duel [OO] : Challenge OO to a duel.&lt;BR&gt;- /yield : Concede the duel.&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110003">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Chat channels&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /make [channel] [nnnn] : Create a private chat channel (up to 8 letters) with a 4-digit numerical password.&lt;BR&gt;- /chat [channel] [nnnn] : Join the [channel] private chat.&lt;BR&gt;- /leave [channel] : Leave the named channel.&lt;BR&gt;- /1 : Chat in your first private chat channel.&lt;BR&gt;&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Misc.&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /follow [OO] : Follow OO.&lt;BR&gt;- /roll [x] : Roll a random number from 1-x.&lt;BR&gt;- /reset : Reset all instance dungeons.&lt;BR&gt;- Ctrl + Z : Hide/show all game UI.&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110101">&lt;Font color="#038bbe"&gt;&amp;lt;Emotes&amp;gt;&lt;/FONT&gt;&lt;BR&gt;- /hi /hello /wave&lt;BR&gt;- /bow /greet /formal&lt;BR&gt;- /happy /laugh /lol&lt;BR&gt;- /sad /cry /sob&lt;BR&gt;- /win /cheer /victory&lt;BR&gt;- /dance&lt;BR&gt;- /taunt /bringit /comeon&lt;BR&gt;- /clap /applaud&lt;BR&gt;- /beg /sorry&lt;BR&gt;- /think /ponder /hmm&lt;BR&gt;- /love&lt;BR&gt;- /charge /attack&lt;BR&gt;- /point /there&lt;BR&gt;</String>
    <String id="110102">&lt;BR&gt;- /shy /blush&lt;BR&gt;- /mad /angry /anger&lt;BR&gt;- /sit&lt;BR&gt;- /em [message]: Follow /e with a message to chat.</String>
</StrSheet_HelpData>
