
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="3" huntingZoneId="151" voiceTypeId="0">
    <Text huntingZoneId="0" id="1" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text huntingZoneId="0" id="100" prevId="0" villagerId="0">
         
         
        <Page social="0">Quando você demonstra interesse em alianças, Korino o apresenta aos recrutadores de alianças.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="0" id="2" prevId="0" villagerId="0">
         
         
        <Page social="0">Como a maioria dos segredos, todos sabem sobre nosso território secreto de pesquisa. Portanto, agora algumas potências fizeram alianças fora das regras da federação para controlar a mineração e a distribuição do noctênio.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Essas potências desejam um reino de bolso com acesso próprio ao noctênio. Ninguém tentou se apoderar deste, então eles devem ter encontrado seus próprios reinos de bolso.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="151" id="3" prevId="2" villagerId="1003">
         
         
        <Page social="4">Você quer participar de uma aliança? Sou especialista em noctênio, não em alianças. Mas, se isso o livrar de mim, posso mandá-lo para as cidades onde as alianças se reúnem.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Encontre-se com um recrutador em Velika, Allemantheia ou Kaiator. Tenho certeza de que eles adorariam vendê-lo para seus grupos sedentos de poder. Em qual aliança você acha que está interessado?</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="151" id="4" prevId="2" villagerId="1003">
         
         
        <Page social="4">Eu lhe dei um pergaminho para Velika. Teleporte-se para lá e faça suas perguntas a Robenit sobre os Comerciantes Livres.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="151" id="5" prevId="2" villagerId="1003">
         
         
        <Page social="4">Você tem um pergaminho para Allemantheia. Você pode se teletransportar para lá e perguntar a Lasri sobre a União Iluminada.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="151" id="6" prevId="2" villagerId="1003">
         
         
        <Page social="4">Use o pergaminho de teletransporte para Kaiator e pergunte a Donnelly sobre a Ordem de Ferro.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="63" id="7" prevId="3" villagerId="220044">
         
         
        <Page social="4">Você está interessado em uma aliança? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Os mestres de guilda podem entrar em uma aliança imediatamente e toda a guilda se beneficia. Os membros da guilda só podem pedir ao mestre da guilda para fazer uma boa escolha.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Você tem alguma preferência? Tenho certeza de que seu mestre de guilda gostará de saber essa informação.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="72" id="8" prevId="3" villagerId="220046">
         
         
        <Page social="4">Ah, você está interessado em participar de uma aliança? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eu posso inscrever mestres de guildas imediatamente. Mas os membros da guilda devem discutir suas preferências com seu mestre de guilda. Qualquer mestre de guilda apreciará essa boa informação.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="84" id="9" prevId="3" villagerId="220045">
         
         
        <Page social="4">Interessado em participar de uma aliança? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Somente os mestres de guildas podem participar imediatamente. Para os membros da guilda, sugiro que você converse com o mestre da guilda sobre qual aliança participar.</Page>
    
    
    </Text>
</QuestDialog>
