
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="48" huntingZoneId="30" voiceTypeId="0">
    <Text huntingZoneId="0" id="1" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text huntingZoneId="230" id="100" prevId="0" villagerId="1036">
         
         
        <Page social="0" />
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="230" id="2" prevId="0" villagerId="1036">
         
         
        <Page social="1">Hum, &lt;PCNAME&gt;, sei que você tem uma afinidade com o grande e poderoso Oshar.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Sinto que um pedido está chegando."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
         
         
        <Page social="0">De fato, mas não é para Oshar - não diretamente, pelo menos. {@LinkCreature:230#1100$$Deresk} foi meu mentor antes de Oshar entrar em cena.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Nós nos separamos com... acrimônia, digamos. Mas eu gostaria de compensá-lo com um presente.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Esta poção tem duas finalidades: funciona como uma oferta de paz e demonstra o quanto aprendi com o poderoso Oshar. Você poderia entregá-la a ele?</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="230" id="3" prevId="2" villagerId="1100">
         
         
        <Page social="1">&lt;PCNAME&gt; veio de Filine? Com todos os bens intactos? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Não deveríamos ser amargos, mas Filine foi nosso maior fracasso. Às vezes, somos muito severos com nossos alunos. Os alunos desse professor se rebelaram, inventando um mentor imaginário chamado "Oshar" para que pudessem evitar suas lições e viver vidas dissolutas como estudantes perpétuos.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Filine fez isso para você."&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
         
         
        <Page social="1">Há um poder real aqui... hmm. Talvez tenhamos julgado injustamente.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="230" id="4" prevId="3" villagerId="1056">
         
         
        <Page social="1">Espere... o que aconteceu?</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="230" id="5" prevId="4" villagerId="1036">
         
         
        <Page social="1">Ele bebeu! Ha ha ha!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Depois de inúmeras palestras sobre a superioridade racial dos elfos superiores, vamos ver como ele gosta de não ser um elfo superior - mesmo que temporariamente.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Não me venha com essa cara. Ele já deve ter voltado à sua forma de alto-elfo. &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Talvez ele tenha aprendido uma lição, no entanto. Não importa o que você pense que sabe, é uma má ideia cruzar com o grande e poderoso Oshar.</Page>
    
    
    </Text>
</QuestDialog>
