<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="69" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Missão "Arma de Avatar"</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Segundo rumores, Roson - uma mestre em armadilhas de Crescentia - recentemente encontrou uma relíquia antiga com poderes mágicos.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;No entanto, ninguém conhece os detalhes. E o que isso significa? Que sem provas, não se deve sair espalhando frases como "relíquia mágica"!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Portanto, você precisa descobrir a verdade. Fale com Roson e descubra o que há por trás dessa história da relíquia.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1031">
        <Page social="0">O quê? Estão dizendo que eu tenho uma relíquia mágica? Isso é ridículo!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sempre acontece assim: as pessoas começam a falar sem saber dos detalhes e passam os rumores adiante sem se preocupar em verificar.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Na verdade, eu apenas sei a área onde é possível encontrar partes da relíquia. E uma parte sozinha não tem nenhum valor. Você vai precisar coletar um monte delas.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Mas... para quê?&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Recentemente, ouvi uma lenda sobre relíquias dos antigos deuses.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Se você juntar todas as partes de uma relíquia e restaurá-la, poderá criar uma arma incrível com poderes divinos! A arma do avatar.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Parece... uma mentira barata.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Sim, eu sei. Mas todas as minhas pesquisas apontam para isso. É por isso que eu caço relíquias - quero testar minha teoria e descobrir se é verdade ou mentira.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Só que encontrá-las é bem complicado para mim. Nunca fui uma boa lutadora, e as partes das relíquias estão quase sempre com monstros atraídos pela energia que elas emitem. Eu sou uma pesquisadora, entende...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Mas você, você é um(a) guerreiro(a) experiente, certo? Talvez você... bem... você sabe do que estou falando? E você me mostrará o que conseguir encontrar depois, certo?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1031">
        <Page social="0">Você conseguiu encontrar alguma coisa? Então é verdade?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Será que minha teoria está correta? Eu preciso saber!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Aqui, dê uma olhada.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Oh, deuses!.. Isso é incrível! Que espada de duas mãos maravilhosa... o sonho de qualquer aventureiro!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Você conseguiu confirmar minha teoria! Obrigado!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Como agradecimento, quero te dar esta espada. Em suas mãos, esta arma será mais útil.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Acredito que existam outras relíquias no continente. Aposto que não será difícil para você encontrá-las. Não desista da busca! E boa sorte em suas futuras aventuras.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" villagerId="1031">
        <Page social="0">Oh, não! Você não conseguiu encontrá-las? Será que minha teoria estava errada?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Por favor, continue procurando! Eu realmente quero encontrar provas de que estou certa.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
