<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="18" huntingZoneId="63" voiceTypeId="0">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1600">
        <Page social="0" />
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="63" prevId="0" villagerId="1600">
         <Page social="4">Olá... Ainda não consigo acreditar que meu grupo de escoteiros se foi... Mas desistir não é uma escolha, estou tentando fazer o meu melhor para o bem de todos os seres vivos de Arborea, para evitar outra tragédia como a que aconteceu da última vez! Anúncios de recrutamento de aventureiros prontos para ajudar estão sendo espalhados por toda Velika! Eu até viajei sozinho para os locais das fontes de energia recém-descobertas: Ravenous Gorge e Bathysmal Rise. Aconteceu acidentalmente, eu só queria honrar a memória de meus companheiros mortos e fui para as Terras de Argon, mas no caminho, de repente, fui dominado por uma imensa sensação de medo, não consegui me mover por um bom tempo. Naquele momento, eu estava vagando pelo norte de Arun, em busca de alguém que me levasse para o outro lado da água, e apenas esses dois lugares estavam nas imediações... Você deveria dar uma olhada neles, mas tome cuidado, ok?</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="63" prevId="2" villagerId="1600">
        <Page social="4">Muito bem! Estou muito feliz por você estar vivo! Isso significa que tudo correu bem e você conseguiu obter os fragmentos. Ah, a maneira como eles brilham... me dá calafrios... É assustador até mesmo olhar para eles. Pegue sua recompensa enquanto eu descubro onde colocá-los...</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="63" villagerId="1600">
        <Page social="0">Terras de Argon - Um lugar terrível...</Page>
    </Text>
</QuestDialog>