<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" huntingZoneId="13" id="34" voiceTypeId="0">
    <Text huntingZoneId="0" id="1" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text huntingZoneId="213" id="100" prevId="0" villagerId="1021">
         
        <Page social="0" />
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="213" id="2" prevId="0" villagerId="1021">
         
        <Page social="4">As lendas dizem que Arun e Shara nunca tiveram um filho juntos. Mas antes de dormir, eles colocaram partes de si mesmos em uma creche escondida, da qual uma criança poderia surgir algum dia.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eu acredito que esta ilha é essa criança. Como pesquisador, preciso de fatos que sustentem minha crença.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Se você puder me ajudar a coletar fragmentos inscritos na área ao redor deste posto avançado, posso até convencer tradicionalistas como Leander e Jehan!</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="213" id="3" prevId="2" villagerId="1021">
         
        <Page social="4">Um excelente começo! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Cada fragmento de relíquia que você recupera me deixa muito mais perto de apresentar minhas teorias a um público mais amplo. E não estou sozinho nisso - há muitos que acreditam na profecia, ou em algo semelhante, e estão observando atentamente os acontecimentos aqui na ilha. Se você tiver tempo para reunir mais informações, avise-me!</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="213" id="4" villagerId="1021">
         
        <Page social="0">Leander acha que não vale a pena prosseguir com essa pesquisa - que há uma explicação racional para o surgimento da ilha. Os medidores de Jehan lhe dizem que há uma estranha energia afetando tudo ao nosso redor, mas ele se recusa a especular sobre sua origem.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Analisar os fragmentos inscritos por aqui me ajudará a convencer os dois de que a profecia é real!</Page>
    
    </Text>
</QuestDialog>