<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" huntingZoneId="13" id="82" voiceTypeId="0">
    <Text huntingZoneId="0" id="1" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text huntingZoneId="64" id="100" prevId="0" villagerId="1048">
         
        <Page social="0" />
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="64" id="2" prevId="0" villagerId="1048">
         
        <Page social="4">A generosidade da natureza está ao seu redor. Minérios, plantas e energia são todos &lt;font color='#660000'&gt;materiais&lt;/font&gt; que podem ser colhidos para fabricação! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Isso lhe servirá muito bem, pois os itens criados são geralmente de qualidade superior.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Os materiais estão em toda parte! Entende o que quero dizer? &lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"O que eu deveria estar vendo?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
         
        <Page social="4">Os itens coletáveis são ativados quando você se aproxima deles - aparece um círculo parecido com este em que estou. Fique próximo a um item coletável e pressione &lt;b&gt;F&lt;/b&gt;. Se falhar, tente novamente.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tente você mesmo. Procure por pedras avermelhadas perto de mim. Quando encontrar e ativar uma, pressione a tecla &lt;font color='#660000'&gt;[F]&lt;/font&gt;.</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="64" id="3" prevId="2" villagerId="1048">
         
        <Page social="4">Bom trabalho. Você não imagina quantas pessoas voltam para mim com pedrinhas aleatórias.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Quando estiver em um &lt;font color='#660000'&gt;grupo&lt;/font&gt;, você coletará materiais mais rapidamente e compartilhará as recompensas.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Outra maneira de acelerar a coleta: aumente seu nível de &lt;font color='#660000'&gt;habilidade de coleta&lt;/font&gt; com a prática. A prática leva à perfeição!</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="64" id="4" villagerId="1048">
         
        <Page social="0">Você já experimentou a habilidade &lt;font color='#660000'&gt;Gathering&lt;/font&gt;? Precisa de um curso de atualização? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Vá até aquela pilha de pedras e pressione a tecla &lt;font color='#660000'&gt;[F]&lt;/font&gt;. Quando terminar, pegue o que você coletou.</Page>
    
    </Text>
</QuestDialog>