
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="74" huntingZoneId="13" voiceTypeId="0">
    <Text huntingZoneId="0" id="1" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text huntingZoneId="213" id="100" prevId="0" villagerId="1017">
         
         
        <Page social="0" />
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="213" id="2" prevId="0" villagerId="1017">
         
         
        <Page social="4">Acredito que você já tenha percebido que esta ilha não é um lugar normal. Os ghilliedhus, as estruturas ao sul e, mais adiante, há o... bem, digamos que você não será útil para nós se estiver morto.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Tornar a ilha segura para futuros pesquisadores é sua maior prioridade agora. A &lt;font color='#660000'&gt;Junia&lt;/font&gt; ali lhe ensinará a ser um &lt;PCCLASS:lcase&gt; melhor.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="213" id="3" prevId="2" villagerId="1023">
         
         
        <Page social="4">Bem-vindo! Parece que você está pronto para aprender novas habilidades.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Como você pode aprender novas habilidades? É simples! Toda vez que você atingir um &lt;b&gt;nível par&lt;/b&gt;, você pode visitar um mestre ou instrutor da classe correspondente e olhar o menu de habilidades e aprender a habilidade!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Agora mesmo, vamos experimentar. A nova habilidade para &lt;PCCLASS:lcase&gt;s é chamada de &lt;b&gt;"Ciclone I"&lt;/b&gt;. Experimente esta.</Page>
    
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="213" id="4" prevId="3" villagerId="1023">
         
         
        <Page social="4">E aí está. Seu caminho está traçado diante de você: mais e melhores habilidades à medida que você ganha mais níveis.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;E experimente o &lt;b&gt;Cyclone I&lt;/b&gt; contra alguns inimigos reais. Você chocará os inimigos próximos quando atingir o chão com a ponta de sua lâmina!</Page>
    
    
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="213" prevId="4" villagerId="1017">
        <Page social="4">You learned Cyclone, but can you use it?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;You've probably noticed all the {@linkcreature:13#300921#noruks} around here. Take out a few on your way south, and check in with Nivek at the base of the hill.</Page>
    </Text>
    <Text id="6" huntingZoneId="213" prevId="5" villagerId="1115">
        <Page social="4">Hmm, these hides are...well, disgusting actually. But since it seems you have some skills, perhaps you can help us with a few other tasks. Good job, recruit!</Page>
    </Text>
    <Text id="7" huntingZoneId="213" villagerId="1115">
        <Page social="0" />
    </Text>
</QuestDialog>
