<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<QuestDialog xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" huntingZoneId="54" id="37" voiceTypeId="0">
    <Text huntingZoneId="0" id="1" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text huntingZoneId="254" id="100" prevId="0" villagerId="1037">
         
        <Page social="0" />
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="254" id="2" prevId="0" villagerId="1037">
         
        <Page social="4">Há muito tempo, Isren criou um refúgio no jardim para ela e sua filha. Quando Isren morreu, Icaruna, desanimada, derramou seu poder na Flor Eterna e a plantou no jardim de Isren. Icaruna nunca mais foi a mesma depois disso.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;A flor possui uma poderosa magia divina que proporciona o renascimento eterno da terra, tornando a Seeliewood imortal.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Você entende por que ela é tão importante? Pronto para expulsar os argons? &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Os mortais não podem simplesmente entrar no jardim de Isren. Você precisa de uma chave. Que chave? Para abrir o jardim da nossa deusa, é necessário um poema feérico em três partes.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;"Você pode me ensinar isso?"&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
         
        <Page social="5">Apenas a primeira parte. Você precisará visitar os acólitos, Gasrau e Maipi, no Bower para o restante. Pronto? Escute e lembre-se.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;As sementes se enraízam,&lt;BR&gt;E as gavinhas se entrelaçam;&lt;BR&gt;A vida brota, deusa minha.&lt;BR&gt;Lágrimas lavam o perdão de Isren,&lt;BR&gt;Jardim.</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="254" id="3" prevId="2" villagerId="1035">
         
        <Page social="4">Foi o Anther que o enviou? Pelo Everbloom, eu lhe darei a chave. Pelo Everbloom, eu daria poder a um b-batalhão! &lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Túneis,&lt;BR&gt;onde as sombras se escondem,&lt;BR&gt;Força e casco esculpem seu trabalho.&lt;BR&gt;O que resta da vida quando o amor não pode seguir,&lt;BR&gt;Oco.</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="254" id="4" prevId="2" villagerId="1036">
         
        <Page social="4">Os argonss querem a Flor Eterna? A Flor Eterna detém o poder divino de curar a terra - de remodelá-la, se necessário.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Eu só posso imaginar o que os argons poderiam fazer com a Flor Eterna.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Sim, sim, você deve entrar e detê-los!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt; Soprando,&lt;BR&gt;Acima de tudo,&lt;BR&gt;Os ventos sussurram, respiram e chamam.&lt;BR&gt;Nunca houve vínculo mais forte com outro:&lt;BR&gt;Mãe.</Page>
    
    </Text>
    <Text huntingZoneId="254" id="5" prevId="3" villagerId="1037">
         
        <Page social="4">Você tem o poema? Entende o que o espera? Se os argons entenderem o poder da Flor Eterna - e eles devem entender - eles tentarão controlá-la ou, se não conseguirem, destruí-la.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;O que aconteceria com o mundo se os argons tivessem o poder de remodelar as terras? Tudo ficaria doente, distorcido e cheio de morte. O que aconteceria se os argonss destruíssem a Everbloom? O poder das fadas para curar a terra se dissiparia e Seeliewood e outras terras fadas se tornariam campos de batalha estéreis. Você não pode deixar que isso aconteça!</Page>
    
    </Text>
</QuestDialog>