<QuestDialog xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog QuestDialog.xsd" id="69" huntingZoneId="3" voiceTypeId="0" xmlns="https://vezel.dev/novadrop/dc/QuestDialog">
    <Text id="1" huntingZoneId="0" prevId="0" villagerId="0" />
    <Text id="100" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Задание "Оружие аватары"</Page>
    </Text>
    <Text id="2" huntingZoneId="59" prevId="0" villagerId="1031">
        <Page social="0">Если верить слухам, Росон - мастер ловушек из Кресцентии - недавно нашла древнюю реликвию, обладающую волшебной силой.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Правда, подробностей никто не знает. А что это означает? Что, не имея никаких доказательств, нельзя разбрасываться такими фразами, как "волшебная реликвия"!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Поэтому тебе предстоит выяснить всю правду. Поговори с Росон и выясни, что это за история с реликвией.</Page>
    </Text>
    <Text id="3" huntingZoneId="59" prevId="2" villagerId="1031">
        <Page social="0">Что? Они говорят, что у меня есть волшебная реликвия? Это просто смешно!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Так всегда происходит: люди начинают трепать языками, даже не зная всех подробностей, и передают друг другу слухи, не удосуживаясь их проверить.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В действительности я лишь знаю район, в котором можно найти части реликвии. Причем одна часть сама по себе не имеет никакой ценности. Тебе понадобится собрать их целую кучу.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Но... для чего?&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Недавно я услышала легенду о реликвиях древних богов.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Если собрать все части такой реликвии и восстановить ее, можно создать удивительное оружие, которое получит божественную мощь! Оружие аватары.&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Звучит как... дешевое вранье.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">Да, я знаю. Но все мои исследования сводятся к этому. И именно поэтому я охочусь за реликвиями - хочу проверить свою теорию и выяснить, правда это или ложь.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Вот только добывать их мне весьма непросто. Хорошим бойцом я никогда не была, а части реликвий, как назло, почти всегда находятся у каких-нибудь монстров, которых привлекает излучаемая ими энергия. Я исследователь, понимаешь...&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Но ты, ты ведь опытный боец, верно? Может, ты... ну... ты понимаешь, о чем я? И ты ведь покажешь потом, что тебе удастся отыскать?</Page>
    </Text>
    <Text id="4" huntingZoneId="59" prevId="3" villagerId="1031">
        <Page social="0">Тебе удалось что-нибудь найти? Так это правда?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Неужели моя теория подтвердится? Я должна знать!&lt;NEXTPAGEBUTTON&gt;&amp;quot;Вот, взгляни-ка.&amp;quot;&lt;/NEXTPAGEBUTTON&gt;</Page>
        <Page social="0">О, боги!.. Это невероятно! Какой замечательный двуручный меч... мечта любого искателя приключений!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Тебе удалось подтвердить мою теорию! Спасибо!&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;В качестве благодарности я хочу отдать этот меч тебе. В твоих руках это оружие принесет больше пользы.&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Полагаю, на континенте должны быть и другие реликвии. Готова поспорить, для тебя не составит никакого труда отыскать их. Не бросай поиски! И удачи тебе в будущих путешествиях.</Page>
    </Text>
    <Text id="5" huntingZoneId="59" villagerId="1031">
        <Page social="0">О, нет! Тебе не удалось их найти? Неужели моя теория оказалась ложной?&lt;BR&gt;&lt;BR&gt;Прошу тебя, продолжи поиски! Я очень хочу отыскать доказательства того, что я права.</Page>
    </Text>
</QuestDialog>
